一人一個五區開花好處

自己地方開花
走都容易d
最唔好彩就係行翻屋企

但最安全

今日港島活動，完場巴士截哂，架架巴士都上車搜
有gear就捉落車

夠哂原因啦

pushhhhh

水炮車暫時就係得兩部
佢地去得邊頭好呢

自已主塲知地形、必要時行路都可以回家